去唔到現場嘅你可以點幫醫護手足

大家叫外賣俾手足，當然要預早俾定錢
uber eat food panda 咩都好

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

#醫管局直擊 #麻煩急傳開去
現場醫護決定靜坐，同上面談判嘅主席副主席齊上齊落，但好多人都未食早餐。

現場急需食物，水。同埋入邊好焗，最好拎埋風扇。
#醫管局要人
#醫護唔係Condom

去到就去，去唔到就叫外賣！

另外，醫護手足記住投票

push

Push

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

黑旗先去

佢地話夠喇！

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

立即加入 罷工救港